{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75339&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔루바토울산중구학성점"
    },
    "text": "全ての客室は無料Wi-Fi使用及びNetflix視聴が可能です。 また、24時間手軽スナックコーナーも運営されており、リラックスして楽しい時間を過ごすことができます。 宿の周辺には太和江駅が車で9分の距離にあり、太和江国家庭園は車で4分、蔚山大公園は車で6分の距離に位置しています。 チェックインは日~金曜日は6:00、土曜日は8:00で、チェックアウトはすべて2:00です。 客室は全面禁煙で、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、駐車も可能です。 しかし、駐車場は1部屋あたり無料で、最大20台までご利用いただけます。 連泊をご利用の場合、一泊当たりの追加費用が20,000ウォンで発生し、事前に電話確認が必須です。 当日現地にてお支払いいただけます。 宿泊客は荷物を保管でき、すべての客室でNetflixを利用できます。 朝食はレストランで提供され、2階に位置し、00:00~24:00まで営業しています。 チェックインの際は事前予約注文が必須で、宿泊客は無料でご利用いただけます。 調理は客室では不可能であり、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像と異なる客室に割り当てられることがあります。 業者の物品の破損や紛失の場合は業者基準で弁償しなければなりません。 ペットと一緒に入室できず、基本エチケットを守らなかったり、他の宿泊客やホテルのスタッフに被害や不快感を与える行為は強制退室措置の理由となります。 客室内では調理や火気の使用が禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、その理由によるキャンセルや払い戻しもできません。 また、家族を除く3人以上の場合、男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何が提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi使用及びNetflix視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "太和江国家庭園と蔚山大公園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日~金曜日は6:00、土曜日は8:00で、チェックアウトはすべて2:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。1部屋あたり最大20台まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "連泊をご利用の場合、一泊当たりの追加費用が20,000ウォンで発生します。事前に電話確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、荷物の保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はレストランで提供されます。営業時間は00:00~24:00です。チェックインの際に事前予約注文が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、その理由によるキャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、家族を除く3人以上の場合、男女同室での宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 423
    }
}